做過露比星期二，你問我答

相信唔少人都睇過歡喜里個post
當中既野有真有假啦
歡迎發問

依家難食咗好多

想問membership 係咪昆錢

係到做都覺得佢係半價左之後個價先係正常價
Membership就睇你自己食得多唔多次
如果多既話可以話係抵返
不過唔買黎食飯就預左比人sales

有咩食推介？有咩係狗也不屌？

做過+1
勿相認

最好食係燒汁雞扒 真係無得輸

我次次食smoky mountain chicken
最中意食呢個
d女仔就必叫tall cake 我覺得普通
d名唔肯定有冇記錯

老老豆豆 厨房/厨房佬乾唔乾淨?

扒類大部分都推既 因為來貨係高質的
唯一不推既係個最平既西冷
叫得就一定提d客硬到hihi
d客通常一聽到就會轉
狗也不屌首選一定係肉醬意粉
員工餐都有呢樣野簡
但我從來無食過就知咩事

施主邊間分店先

燒汁雞扒真係世界級
想當年佢加入員工餐真係老淚縱橫

Tallcake通常係for班港女影下相呃下like既姐
Smoky mountain chicken好無食就要睇燒你舊雞條佬既功力啦

好奇問下 員工餐有咩揀

我間分店識得既廚房加廚房佬都係乾淨既
自少係我接受到既

毒撚唔敢去in 人工如何

以前就係狗也不屌既肉醬意粉啊 一個雞既漢堡加薯條 沙律之類
後來比d員工屌9佢難食之後就轉左
加比密汁雞扒 豬扒飯啊 迷你漢堡等等

我2年前入42 做左1年到加到48 你唔出聲就會扮曬野唔加
正常有手有腳都會請 因為聽人講間間都唔夠人到hihi